7仔連登卡，麻煩入一入來。

點樣開到Account其實
同人共用好麻煩下

利申無讀大學 翻緊狗工

輕力一pish

去7仔大叫
屌你老母林鄭月娥
叫完再6月9號去遊行
到時應該開到

唯有6月9號去遊行問下人

去7-11

我都係7-11買

而家25蚊張

搞錯啊咁貴㗎 可惜局住要買

就咁係7仔同佢講要張連登卡咪有 有幾難
不過好多時都斷貨就真既

屌 無加密

做咩姐你

呃人係唔啱的

好尷尬